你哋都On99嘅

發夢話俾我聽大叫沒用，叫前線示威者上前幫阿sir影大頭照

當面話起你底

當面查佢個名

笑尻佢，咁先大壓力

推

推到熱門

屌，你哋識唔識玩㗎